天子犯法與庶民同罪，黑警犯法與市民為敵

但冇罪

呢個香港仲剩返d咩